［插沙］有冇人知香城2.0邊到預約

是咁的
去左D2發現walk-in 要排兩個鐘
搵哂Ig Facebook 唔見有預約Link

有冇人知好想買熊仔頭嘢仲有Jfft

Thanks